集思廣益 我地要發動網戰 發動杯葛警犬運動

透過社交網絡造成嘅心理壓力打擊我地嘅敵人
文宣部可以幫幫手整可以廣傳嘅海報
大家一齊討論！

Push

Pushhhh

夠唔夠膽由聽日開始，每見一隻警大，就比隻中指佢大叫汪汪汪

現實搞無用㗎只會令佢地更加想扑濕你 要社交媒體搞分化 等佢地眾叛親離

方法1: 紀錄低所有警犬 令佢地名流青史

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(2)

有無文宣部啊！！

渣住個電話望住佢指住佢後面，佢可以點

有冇人知道今日開槍知位警員嘅家人資料
例如小朋友係邊度返學等等

要製圖廣傳啊！！！

係警犬面前播 唔好搞我後面得唔得

要令到佢地心理壓力爆煲

要關心埋佢哋嘅家人

畢竟警察工作壓力係好大

可能會影響家庭

見一個屌一個

[公何以戰?]如果真係唔走唔得

可唔可以教育埋下一代唔好同啲警察啲小朋友玩

怕佢哋會學壞

最好所有同學仔都唔好同佢哋玩

等陣學埋爸爸媽媽周圍打人點算

要佢地眾叛親離

大家唔好要啲阿sir揸住盾都仲諗緊條女有無比帽自己帶得唔得

再唔係打份工咁簡單
睇下佢地咁多條喪心病狂嘅行為
有哂片 請杯葛
唔好做佢地生意

真係要po埋去香討babycondom先得
頭先去睇仲係全部人支持警犬

各餐廳唔好賣飯俾黑警！

佢要乜乜都話賣撚曬！

要文宣部整番個多版本version放係reddit
同埋整番個長輩圖比班老一輩

同埋要it勁既兄弟整番個bot, save 番哂警犬資料

唯有網絡先可以同時係現實制裁佢地

We won’t forget! We won’t forgive!

求下大家好好做好文宣工具 我會窮盡一生令所有人都記得香港警察嘅所作所為

我聽日開始背囊放罐西莎
經過d 犬隻身邊，主動行埋去話
阿sir, 辛苦曬 呢個請你食既

推

推到有文宣部幫忙整海報

直接屌佢老母

#恥與為伍

依刻開始要令到佢地就算係日常生活都要以做警察為恥/感到壓力

就算唔係直接識啲警犬，可能有個女仔fd個男朋友係做狗
可以比說話佢聽、叫佢分手、send啲警察打9示威者、恰呀婆細路既相比佢、問佢原來你男朋友係啲咁既人

講真有個揀得做狗既女仔做fd要唔要都罷

或者仔女有同學既老豆老母係做狗都可以幫佢地教細路
同佢地講佢老豆老母有幾衰，叫佢地唔好學

仲有有啲私人屋苑有警察宿舍，例如德福花園
大家要做良好市民
如果有人制造噪音/冷氣機滴水記住投訴

每逢有警匪片 就出一張現實vs劇照圖
等人對犬隻們無咁多幻想

寄啲有佢地“英姿”既名信片俾佢屋企 或者佢仔女學校

推
要知小朋友喺邊度返學先可以勸班暴徒行遠啲

呼籲保險業界重新審視所有職業為警察的風險

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

可以呼籲下D良心商戶尤其餐廳 貼張野係門口話唔做警犬生意

或者睇下邊啲商鋪同警犬有關等我地小心啲

做得好就要讚賞 我睇寵物頻道學返嚟

一早國師就講左要超限戰
即係全方位打擊支共
班警犬自我膨脹得好犀利 你嘈佢佢反而愈黎愈HIGH
反而話D女係雞係公廁呀 D細路仔返學日日比人笑佢老豆係黑警
佢地先會頂唔順

Fight smart > Fight hard

警犬就無 我記得有個post入面位巴打整左個同建制有關店鋪嘅list 唔記得係邊個post

記得之前發起過一個活動
係一堆港女拎住張紙自拍話
唔會俾警察屌定唔會揀警察做男朋友

我好似都記得

就叫做 "我不要黑警男友"？

後尾盧思達條女咪走左去幫警犬含撚囉

Sleep tight baby

推
貼埋街招 會唔會犯法

你係咪傻架
警犬屋企人 尤其係老婆 定深藍架啦
你send呢D片比佢屋企人一定讚好tim呀

fucking true
外有義士對抗
內有網軍分化
咁先正路

Pish